係咪得中國人毛咁要面

啲外國佬相對就唔要面